---
layout: post
title: "Arabic in (preprocessed) Markdown"
---

This is an example:

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
بِسْمِ اللّٰهِ الرَّحْمٰنِ الرَّحْمٰنِ الرَّحِيْمِ
</p>

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
اَلْحَمْدُلِلّٰهِ رَبِّ الْعٰلَمِيْنِ
</p>

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
اَلرَّحْمٰنِ الرَّحِيْمِ
</p>

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
مٰلِكِ يَوْمِ الدِّيْنِ
</p>


<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
اِيّاكَ نَعْبُدُ وَ اِيّاكَ نَسْتَعِيْنِ
</p>

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
اِهْدِنَا الصِّرٰطَ الْمُسْتَقِيمِ
</p>

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
صِرٰطَ الَّذِيْنَ اَنْعَمْتَ عَلَيْهِمِ غَيْرِ الْمَغْضُوْبِ عَلَيْهِمِ
وَ لَا الضّٰآلِّيْنِ
</p>

Bold: **bold**

Test ornate:

<p style="font-family: me_quran; font-size: 24; text-align: right;">
﴾۱۲۳﴿
</p>
